[耳機撚]想搵隻停左產既Marshall minor

有無師兄知道香港邊度仲有?

PISH

問左, 無

BTW THANKS

ebay/amazon